不如成立 香港光明會

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史
這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真
就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更